# Приложение 6 к ТТ Телематика_Счетчик пакетов и контроль SD-карты Wialon IPS

Приложение отменено.
Требования к формированию счетчика пакетов заданы в Приложении 1 к [ТТ Телематика_Параметры телеметрии](annex1)
